唉 痴線 完全訓唔著 明明已經發過好多次夢

六點都過埋 明明已經發過好多次夢
前線 中排 後援 都發過
椒水食過 催淚又中過
其實已經無乜再可以驚 但唔知點解就係訓唔到
各位同路人 聽日一切小心 齊裝備
呢個副本唔易打 我地要一齊黎 一齊走
可以去到呢一刻我地真係好勁 更加不能放棄
但我真係完全無諗過 真係好滾動
even好開心自己有份同大家一齊堅持
有呢個機會同大家一齊奮鬥 係我既榮幸

btw 想同男朋友講 我知你有上連登 有緣就見到
不過俾你見到又係會開住個po黎笑9 me

我無怪過你無陪我發夢 我知你跑得耐會腳痛
可能痛起上黎行都行唔到 驚怕連累我
所以我一直都無嬲你 知嗎？
你知你女朋友我係衝動派 係痴線婆 係政治撚
ig story全部都係有關發夢既事
仲要一嬲起上黎唔理3721就爆 拉都拉唔住
真係Exact7ly男仔性格
其實有時我都諗唔明點解你會揀我
對唔住阿 呢排我地見面我就捉住你係咁講發夢
好似無點樣同你傾過計 多謝你體諒我
以後既日子 我會盡我能力去對你好
我好想追返我同你認識之前既歲月
要創造好多好多好多好多既回憶
講到尾 我都係想你心只屬於我一個
而我都係 都係得你一個 無其他人
愛你bobo

利申 藍絲

加油

男友：noted with thanks
講笑 好難得你可以咁體諒對方

謝謝你

哈哈 可能佢訓醒都會咁答我
謝謝你

好甜

你甜啲

成晚冇訓過

眼光光又七點

中醫好似話多夢係因為精神緊張，你生活壓力一定好大
不如做幾日港女輕鬆下先啦

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗捉精靈

針對5大訢求
7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

精神崩緊

我都好攰 可能要暫別連登一排

我慢慢開始覺得要
個腦永遠就係得發夢 發夢 發夢
就快癲